點解成日吹奏白宮 petition同BNO

Petition:
已經簽過N個petition係過十萬
但從來無一個係有回音

BNO:
有心平權一早做佐
英國佬點會想無啦啦多2百萬人落黎攞資源
點解人地公投結果係脫歐？

係鬼佬眼中香港嘅事關佢撚事
要幫都幫西藏先

自己香港自己救
成日吹奏petition同bno把撚